訓唔著等我同大家分享下分手經歷

初戀
其實我唔是咁鐘意佢 無奈細細個唔識拒絕人於是一齊左 相處耐左自然有左感情 覺得咁落去會浪費自己同佢好多時間 自己喊左一晚的起心肝同佢講左 但又衰心軟一齊返 前前後後講左三次 用左幾個月終於分左
幾年後向共同朋友口中聽到我是佢一生中最愛 連下一任嘅另一半都搵返個似我嘅 但見佢地一齊左好耐都未散應該好幸福 希望佢地幸福落去

第二次
返散工識 年少mk 我相信大家都係為左有仔/有女威所以先一齊 無返份工後幾個月先會見一次 連msg都無 第二次見佢時發足佢一日脾氣 佢頂唔順話冷靜下 唯一一次俾人飛但少少唔開心都無 之後佢有搵返我我都無回佢
好記得有一次（已經一齊左）約左佢去到見面地方好多人我真係唔認得佢 因為平時返工著制服
有時諗返另一半個樣都未認清就一齊究竟有幾mk

普遍男人比較長情
而初戀對象對男仔好緊要